一件地鐵縱火事件就可以睇到連登仔幾嘔心,偽善

用個女仔做例子
有巴打貼左佢既相出黎
成班懶有正義感既道德撚係度圍屌 點解要貼相
話冇理個女仔感受
仲要屌幼稚

心諗你班柒頭平時咪又係度求相
地產女流出片你地咪又係係度求片求相
咪撚扮哂野啦 講到自己好成熟咁 真係笑大人地個口呀

連登仔得一個人既話 你講既野咪成立囉

咁快玩割席

你已經係其中一件啦

有咩片流出或者日常既相睇有咩所謂 受害者既相睇黎做乜？心理唔平衡？你老母死左我係咁係殯儀館問你求相你會有咩感受？
你開post前唔識用腦諗下？

地產女流出唔係受害者呀
你地有冇理佢感受呀

有高地點會唔佔...

仲要用埋啲懶有道理既例子

佢心甘情願扑野又同意人影我覺得佢抵死囉 咁大個人做野要預計埋個風險同後果 但俾人縰火受傷佢控制到咩？意外黎仲要俾人影

懶有道理果個係你 已經上網鳩up成癮 諗到就講

樓主論證未免太低質😂😂😂

比op搶左黎開 仲諗住陣間返歸用重型兵器打文

佢有話比你睇咩 講到佢自願流出咁

有野你就講啦🙄

想睇人扑野 唔想見人受傷 好正常 有幾偽善

地鐵縱火事件係天譴黎, 鬼叫連登仔成日迫害我地南亞人

鍾欣桐 完

連登幾時高質過？

真 人地扑嘢扑比連登仔睇？人地又好想比全世界知，無做錯事同條仔扑嘢結果有片有相起埋底，宜家尊重學生妹，當日邊個尊重belle ma

牛皮燈籠 食屎啦

唔夠人講 叫人食屎

笑什麼畜牲，你也是連登仔